[TTV] NS 牧場物語 橄欖鎮與希望大地

呢兩日好多爆炸性消息